歐超聯算唔算近年最大型囚徒困境實驗

堆球會係咪真係可以咁齊心企硬攬炒同埋點說服班球星一齊企硬

其實可能只係手段黎，迫宮UEFA

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

同GME有得揮

咪就係要企到uefa fifa跪為止